2020 Summer Internship/Placement(24) 齊齊有offer

有offer
冇offer

屌你拜一拜逆姨就1001咗
大家拜逆姨還拜逆姨唔好搞到嗌交

此po專用interview/offer god：
#154406 逆插玫瑰
人稱逆蛇/逆插姨姨/逆姨

禱文修訂版：
我們的逆姨，願你的名受顯揚，願你的國來臨，願你的旨意奉行在HR間，如同在職場。求你今天賞給我們interview，求你寬恕我們的低GPA，如同我們寬恕killer，不要讓我們陷於no offer，但救我們免於失業。 阿孟。

1001唔開新post會冇offer
大公司vs細公司offer：揀大啦屌
正苦煙腸傳送門（就嚟爆post）：2020政府intern 討論區（9）

以上長期置頂

想問有冇人上星期收完KYC consulting 既call之後有interview email?

和黃今日有冇消息

Sorry借個位

lm
希望人人有offer

上個post 1001又唔開post
條友又冇offer了

我就係見佢唔開 所以我先開

有無人都收到 welab bank interview

唉冇啦，皮已收，想問下sem break係咪都會有intern?

齊齊有offer !!!

再問 中信泰富有消息未？

2020政府intern 討論區（10）

10啦樓主

啱啱收到ASTRI打嚟約interview
Reject咗 祝大家快啲收到call

和黃hr係咪放棄咗我

想問有冇人返過康宏intern?
係咪真係有野做定係搵你sell野？

有無人聽日in FRC

又到HR收工既時候 剩餘生命：1日

youth square有消息未

同問

有冇人有tesla消消息

我覺得自己畀hr放棄咗

Goahead Professional Training Company 呢間點？

之前apply過

報咗和黃嘅人有冇收到消息/通知

想問你報個title係叫咩

搵左3～4個月 結果得個桔

有無人in咗caceis

報咗無update ...

有冇ching 知道安利 Amway 有咩做，收到通知interview

Welab banking 伏唔伏 收到zoom interview

ching operations intern?

yes

我都收到

推一下

傳銷

上個post報咗和黃嘅人有冇消息

西九hr姐姐今日打咗過嚟
求offer god 逆姨保佑我得米

好似要sell嘢比人

E & O position 呢

nwd virtual 除左K11 仲有咩subsidiary 係release 咗 interview

Sales trainee 先係sell野？ 佢仲有Marketing同E&O

屌，我都pin咗1001唔開新post會冇offer咁毒都唔開，抵佢叫春乜都冇

我幫佢開咗 會唔會有offer

的巴會有嘅
你改咗個正苦煙腸傳送門先

點改

重新pin咪得

你copy我上個post pin緊嘅 #104 再回覆多次

thx ching

1001唔開新post會冇offer
大公司vs細公司offer：揀大啦屌

2020政府intern 討論區（10）

以上長期置頂

見住同科嘅有啲就做RA有啲入Ibank自己就on99 就嚟跪係到求人畀offer就覺得自己賤過地底泥

希望有

呢度都有一個跪緊offer嘅垃圾

因為成日燈人就費時祝你有offer
不過我信好人有好報的
加油

多謝你

有！一人一祝福

有冇人caecis有消息？

的b 遲早會有
逆逆會保佑你

好多謝大家 祝大家有offer同返工順利

搵左幾個月都冇

呢個po個個都係
You are not alone
求聽日人人有offer

有冇人收到link 通知話有phone in?

在此跪拜人人有offer
1001唔開post嘅除外

下個 post 變的的習氣區

三個月定一年

4月頭開始搵
搵搵下考final
荒廢咗半個月
之後又搵多個幾月
都係冇
唔通真係專心讀summer course就算

如果係真嘅話逆姨會感謝佢逆姨嬲到唔肯入嚟

大多人拜佢

*太

我想聽日就收到和黃offer

做幾耐？

希望人人有offer

和黃人有冇收到消息？定係得我收唔到

17/F, 14 Taikoo Wan Road, Taikoo Shing, Hong Kong
呢個地址Convey嚟？

無消息

就快七月

lm

Tmr

Amway傳銷個名臭曬..勸ching三思

Research Institute of textiles and apparel有消息未啊？

lane crawford 係咪已經派晒offer?

逆逆唔好嬲我

有冇人有報西九public space managment 有消息未

你返個intern同自己個科無關？

有已經好好，我等緊食屎

加油ching 試下搵多份未好quit住

Lm

17/F, 14 Taikoo Wan Road, Taikoo Shing, Hong Kong
呢個係convoy嘅地址？

應該就係，google 都search 到

我係search到一個fb ac
btw thx ching 姐係可以飛機

convoy Is shit

點解你問極都冇人應

有冇人報咗ITC STEM Scheme 啲intern
依啲startup普遍伏唔伏

有冇多d detail,我上星期五zoom in 完operation

絲打你有in過？ 佢問咗availability 之後又唔in 之後過好耐再send reject email所以你應該仲有希望

唔知，今日in,
Interview god
Offer god
逆姨

今日係六月最後一日 祝大家齊齊有offer

拜一拜offer god

和黃hr今日快啲搵我啦 我ready好晒等你

翻翻下intern想quit點做先冇咁尷尬

我都想知 仲要已經有同期intern用左各種理由quit左

用咩理由

和黃人收到消息 幫手update下

想問報左pizza express part time hr assistant有冇人有消息？

Procurement

no, 我上個禮拜先apply, 冇收到interview
唔知係咪因為我year2...
介唔介意講下background...我好想要interview...

me 2

dick哥總是常出現

Last day 喇 拜下offer god 祝大家都有offer

我上嚟收風

和黃phone in咗嘅人有冇收到消息？

offer god

最後六個鐘
Offer god

求Offer god賜offer

等到心很累

過埋今日都冇就安心放假 搵定sem intern

想知你個陣in 完幾耐有offer,同埋請得多唔多intern

睇埋七月二 七月三

ching讀緊咩？我都有報但冇消息

又到hr放飯時間了

中信泰富 有冇人收到call ?

等得好辛苦呀
Offer god pls
打救我哋

齊齊有offer

搵到好頹 懷疑人生

話學校有野做咪得
Btw點解quit

好似俾hr放棄咗咁

同問 16in 到依家都無回音

Hr 你打漏咗個電話呀

Offer god
人人有offer

hr食完lunch就會打㗎啦

得返4個幾鐘

和黃嘅hr我一直都等緊你

Interview GodOffer God
我真係好想翻工唔想再係屋企啦
希望係到嘅大家快啲收offer 齊齊翻工！

Youth square可唔可以快啲出offer

和記 temporary assistant 有冇人收到call ?

等得好辛苦呀
Offer god pls

仲係viewed，未有任何update

大家介唔介意講下係邊度搵到啲intern同報多
想等下年做好準備

到7月都搵唔到 唔知點好

本身今日in但冇去

想問你地係咪jobsdb報？

繼續搵intern
求offer大神

我上個禮拜五in完仲等緊

巴打幾時in

三點幾啦 仲未收到通知

得啲借錢電腦打過嚟

stream b 你呢？
無收到啊 巴打你要補交可能即係好快有offer

冇啦冇啦 下年見

和黃有冇消息

希望大家有offer 有offer記得上嚟講

Any ey mktg update?

和黃TA有冇收到call

有frd lunch 前收到

ta？

有冇second in同幾時apply email定電話？

Youth square 同上 琴日hr姐姐打左黎

咩dept

西九出offer了

ching想tg問你

逃生門關上?

未知 佢叫我盡快交啲文件比佢 再正式出email通知咁

但絲打你係in咩dept

點解要負我
我好想知呀

有冇人都收到和黃offer

睇黎ys收咗皮

仲有45分鐘 有幾多人仲係冇offer

我

咪in Performing arts internship program

Welab bank 出咗offer未？

Which position

operation intern?

我
Hr 姐姐同dept head 可唔可以俾我知我衰咩

我都想知 明明講到對我好有興趣

唔係welend 咩

ching 有offer?

唔掙扎了

Ching 幾時in？

和黃係咪派晒offer啦

呢個唔係西九架咩？ youth square 唔係咩Career experience programme咩

冇offer又好有offer都好
記得聽日7。1 維園見

Sorry 應該7左 因為都係係youth square any肥 有offer

咩dept?

IPP打黎 超似保險

即係你又收到西九消息 又收到youth square?!

姐係收到西九performing art intern offer?

Goahead ig

6hours

有冇和黃人都收到offer

有無人知邊間
一打過後黎第一句就話係無償...
連車馬費都唔俾

Ching咩dept?

係啊

唔係想 mean 你
但好似 noted 啲 fd

大家無錢係咪都會照做？ 大公司

飛啦 我翻緊工佢都打過黎叫我interview

我re apply咗三次其實

有無人in左 welab banking, 其實伏唔伏

我都有報 你in左hr了？

成間公司加埋30人都冇

加油巴打，你之前有無返過相關intern?升year 3?

冇返呀 我係升yr3

如果多人有offer我會死心 我係見佢JobsDB仲有開所以先抱有希望

Welab bank 係咪伏

Ching 有offer?

新世界 office 喺邊
食咩飯要食幾千

擺明伏啦

Hr phone in咗

幾時

唔好做囉 你唔做大把人做
CV空白仲要左揀右揀

清唔使咁喎 都係問吓意見啫

你經ctgoodjobs 報？

你讀文科？文科係好難揾intern

JobsDB ching都有報？

無，頭先in完,覺得個interview好hea

搵左成個月都無intern
唔夠WIE時數畢唔到業

大把人喺到struggle無offer點算
有new world offer打出黎仲唸
要哂命行遠啲啦

ching有offer？

上星期 佢話cv screening

想問「大學生Workathon」伏唔伏？

搭乜嘢車
當你住屯天元搭巴士出嚟都係15 x 2 x 5 x 4
都係600
同埋你可以買月票
搭車從來都冇可能係最大 expense

今個星期最後機會 唉

有manager in可唔可以係呢到講返聲

玩撚完

Phone call佢 (TA

可能都冇

綠卡咪得

直接比offer佢？ 有冇second in？

可摸以tg你frd

Temporary assistant 個title 唔多掂喎

有好過冇

唔會掛.... 你咩backgrd

聽落真係打雜feel

打雜都可以寫下

有無人報左Noah Compliance part time
有無消息

仲有冇其他人都收到和黃offer

冇阿 純粹成日覺得經依啲報好少有回音 希望你快啲有offer

唔好咁緊張 連登可以9up嚇下你

我唔知呀 我真係好想要呢個offer
btw都多謝ching

TA都要in兩round ?

佢話有2nd in

Welab banking係咪伏

酸味濃

上星期in 完，我都等緊offer

你讀咩major?

finance

Same

In得好hea，覺得小伏

翻緊工啦柒頭

有冇人收到Tricor interview?

翻緊工唔可以酸架？
咩邏輯

打雜都唔打俾我

你有apply？

你鐘意啦小學雞咁
屌人哂命有offer 就話人酸

有冇其他人都收到和黃offer

Welab bank 有無人jn左，伏唔伏

Welab bank 有無人in左，伏唔伏

咩公司先

有冇人收到KYC 既interview email

Mkt&comm

邊間u

中大

Ys

Ey assurance有無消息

前幾日有收到hr同我confirm資料，但仲未收到offer email，咁算唔算會有offer

基本上都無咩問題，hea到傻，中文in

琴日收到電話問 available date
好撚狗feel

再問下 和黃人有冇收到offer

留tg傾？

咁幫唔到你 我唔係呢個

我係唔記得幾時 都好耐之前apply 都係yr 2 唔知係仔細望咗我cv發現唔得定點樣

有埋offer?

派左

唔打去問？

咩位

係咪叫Onboard

好慘..

有無人in deshaw

Deshaw group?

有冇人收到Research Institute of textile and apparel interview?

Yup

ching好無助

yes, 已經疊埋心水做sale屎

佢有冇約你去in ?
佢有打過黎但我話已經簽左contract

佢前兩個禮拜打黎似係直接有offer
但我無聽到落去第一句就rej左

感覺上俊和有d伏
唔跟程序走同大量請人

civil, 俊和出哂名係四大惡判

唔知intern環境點
但main con個朵出哂名
長ot 人事差

我估intern入去都係吸沙塵做地盤佬

灣仔intern 附近有咩好食？

等電話等到好心攰...

我都係

有冇人報左西九comm & public affair summer intern有offer啦？

大撚把
以前喺金鐘返工都特登落灣仔食

你in左幾多份?

in咗四份

月尾in?

55

最後冇offer唯有做保險狗

我覺得似請夠人入你做waiting list
有人唔做就會打俾你

唔好啦

你冇保險牌連保險狗都冇得做

曾經有公司俾錢我哋考

我會

你幾號in完？

逆姨
Offer god
求下你比FRC offer 我

咪撚on9，要拜offer god 去隔離Post

會

加入你個名

祝你有offer啦，二手好過無，我都係全靠二手offer先得救

多謝

有冇人報左ALTRGO個intern programme??

放心有我陪你

You are not alone

祝大家都有offer

伏的 好耐之前就請人 請到而家

How
我apply咗佢幾個位

Offer god
逆姨

有冇人收到張騫BOC offer啊 想知出左未

今日有冇人收到和記offer

啱啱先收到科學園offer 唔好放棄呀咁多位

恭喜ching

今年year 2升year 3，之前冇翻過intern，由3月報到依家，收到兩次interview，但都冇offer，想問下嚟緊呢兩個月可以搵咩做下寫落cv，等下年搵intern易啲

依家喺屋企學緊python，coursera嗰隻，讀完有cert，學校有資助。想搵下嘢做，已經搵緊啲part time intern同part time assistant，都未有回音。

利申:非三大，gpa啱啱好過3，廢jj一名

Research Institute of Textiles and apparel 有interview未？

逆姨offer god

有冇ching 等緊link offer

個programme唔係6月尾開始咩？

有冇人知 kpmg elite interview 問咩

有冇ching有Welab operations intern offer ?

我都等緊offer,但聽日應該去簽第份既contract

Offer God
我真係好想翻工啊

Ching when in?

非三大bba,淨係zoom in 左一次

逃生門已關上

開名啦屌

7月batch都未有人有offer
雖然我係報8月batch

推下

依家仲見到啲網日日有請煙腸嘅post
但係send咗幾十份cv都冇interview 咩玩法

其實真係返工嘅好似係返7月13號

啲公司會買咗幾多日嘅位
就算full咗都好, 因為contract問題佢只可以照擺喺度

已經盡量即日出即日apply 都無回音

有啲係可能幾個月前已經落咗廣告
然後可能full咗, close咗
但之後啲廣告錢又用唔晒, 就會再出過
但其實係fake

見到AIA Wealth Management d 廣告真係燥底

嗰啲係啲agent出
大家都係aia agent
但上個ads同下個ads可能係唔同agent

做臭曬保險個名

有offer果啲由interview開始等左幾耐?

HR通常最遲一個月有通知
遲過一個月可以

恭喜珍珍有offer

6月中先apply 6月尾先in 而家等到有d攰

hkjc any offer？

WKCD any offer?

再推 我都想知

有冇人收到sasa intern

FRC有無下文

之前有絲打都有問

In都無 好sad

冇offer嘅大家有咩打算
依家就算搵parttime好似都冇乜位淨

做緊廢青，parttime又搵唔到，咩都無回音

我明你嘅感受

In完，聽日出offer

幫你集氣

多謝
你都加油

Year 3 非8大 BBA狗仲未搵到intern 好撚灰

thx ching你一定得

冇offer，啱啱收到宏利叫我聽日去in，好唔好去?
得$2000 transport allowance
有冇in過或者做過嘅師兄可以解答係咪伏?

考牌應該就係幫手賣保險

有冇人有西九comm intern offer?

OGCIO SC(33) 出咗offer 未

咁呢啲intern寫落cv有冇用，我year2升year3，之前未翻過intern，到依家都未有offer

有冇人收到

唔撚係intern黎 保險狗咋

咁唔去in了，多謝大家解答

小心啲 好多保險狗呃人去做

終於收到offer

EY??

assurance ？

張騫boc派左offer未啊

得2k 就應該唔係賣保險

advisory

幾時in㗎？

6月中

恭喜ching
返工順利

Ching 幾時報架

每日一問有冇人收到ys offer

In完一個禮拜了
今日無新interview 無offer 係咪可以死心

西九係咪岀哂interview ？

等多一個禮拜先啦

乜撚都冇呀今個禮拜
無電話打過嚟
好想死

same

我寧願打嚟reject我 等我死心 都好過冇乜聲氣

有d 已經send左email 黎reject
連interview都無

我send咗email問係咪派晒offer都唔覆

我都係岩岩收到! Ching 係咪tech?

tg傾？

請左你？
定之後去in?

咩部門？
Engine果邊朋友有消息話係6k

見工唔會email俾offer架
知幾個人都係in完直出offer

Ching咩major?

加油
話唔定之後d朋友會識你

你收到邊個department

which position

點解咁講？ 有唸過考

上個月in過 伏
首先同個founder約咗係Starbucks in
仲要我等咗成40mins先in到
之後一in先知原來佢地係冇辦公時間
成個program就係好似上莊咁 幫佢地搞活動宣傳個app
冇人工 得交通同飲食津貼😂😂

伏 你預成個program好似上莊咁
唔會有office
就係同其他intern自稱一team幫佢地搞活動宣傳個app
冇人工 得小量交通津貼

唔該曬ching!!本身仲諗住報

Interviewed?

偷idea 之後集液成球
包裝到自己出

有冇人有ey assurance 消息 我上個禮拜五in

Youth square出offer未好想quit左宜家呢份

有冇人呢幾日收到和記offer

有ching講過好似七月頭出

而家咪7月頭

可能今日出

其實可唔可以打去問hr派左offer未...

Ching打咗？

一係打公司電話揾hr?

ad上冇寫低 web嗰度又係得傳媒聯絡

你覺得自己in成點？

幾好 同我講埋幾錢人工 去咩dept同team 幾點放飯 幾時翻得 翻到幾時 叫我準備好晒文件

上公司網頁揾contact no?

試過

有無人收到caceis intern offer
Hr姐姐話最遲7月中on board

有冇人apply左PCCW Solutions

me

冇，send左email未覆

you’re not alone

有冇人報左brandnographer

Finance?

通常in完 幾耐先有offer 叫正常

Yes

around 1 week

我想問下有冇巴打收到EY assurance offer?
我上星期五in
仲30號收到佢地電話問個人資料 問過prefer 幾時番工
但今日都未再收到消息

今次報左食環 appointment section
希望各位唔好同小弟爭食

又係無消息嘅上午

之前6月29打黎話請我，叫我7月6返，而家又話pass左去第二個department interview，所以而家未必請😅，真心喊出黎

邊一間

Received interview?

Here, received interview?

收到email話要填form pre-screening
唔知salary expectation 點填好

咁撚仆街....

吾想開名，驚自爆，而家吾知點算😭😭😭

搵其他 冇計

吾想開名即係你想開名？開咯

可唔可以tg傾
@cherish1234

惟有睇下遲啲請我個個會吾會覆返我

jijis 報 收唔到

received in?

no

我send email 報巴打可能要再等下

等緊啟勝出offer

有返電話啦，一場誤會，電話個度佢可能誤會左我係第二個candidate，嚇死我，因為我今日一定要知個地址，上網search吾到

恭喜

岩岩佢打黎話未process完

點解會無端端call你嘅 你打過比佢？

邊間？

啱啱收到EY assurance offer 了

boc

有email佢，冇打去，佢打返黎覆我email

今日in完？

Ching 讀account?

九巴有電話未

我等左3個禮拜... but not assurance

You in Ed?

有冇ching in過DLC financial advertising services, 伏唔伏？

我都收到
我地星期一見

Ching幾時in

no
想知有冇人已經收到

Any news from aia finance transformation/accounting policy

星期一grp in

No news

報咩post?

係囉都唔知點解仲有咁多人去做 founder 又串

你jijis報？

Me jijis報

有冇人收到新世界intern offer

有無巴打收到Youth Square offer

你個application staus係咩

Sent to employer

會有第個架咩 我腥咁多個都係呢個status

What interview

Me applied JobsDB viewed but no interview

when apply？

我由viewed到phone in隔咗9日

Viewed this Monday

等9日

幾時interview 完？星期四？

你地In埋manager?

有得揀㗎咩

你除左和記之外，仲apply左咩公司？見你問左和記好多次，加油

我apply咗pccw 仲有其他

未到1 week仲有機既

毫無動靜咁

希望下星期真係有
月尾太多紅日

我記得佢地話有去talk嘅都會收到interview 但我問咗幾個同session嘅fd都未有

其實係咪跟session分

ching 幾時in

點解我連interview都未收到明明有去talk

好想要你hr phone in左？

我星期一in

又fail左兩間，真係好灰，對自己好失望yr 2 今個summer如果搵唔到intern 有啲咩可以做

日經，有冇人收到Research Institute of textiles and apparel interview?

嚟緊升yr3？

佢有無同你講幾耐通知？佢同我好似講過一兩日就會有通知

係啊 雖然yr2搵唔到好似唔係太big deal 但係望住身邊同科既fd入面得自己仲未搵到 好自卑

AIA係咪唔使sell保險？

有得in都冇in,見到under aia

多謝你 而家好過左啲 大家都要有offer呀

加油呀
我試過壓力大到喊
齊齊有offer

今日等左全日都係冇offer，我都打擊大到喊左之後又死死地氣繼續send cv

呢d係back office野 應該唔洗

你升year 2定3?

加油呀，仲有下禮拜

year 3

做過啲intern 都廢廢地
兩次政府intern ，同個社企intern
然後今年升yr4 都搵唔到實習 係咪人生已完

上個月收到佢interview無去 而家仲未請到人

我都係升year 4
一次intern都冇
政府個啲都冇
我人生已完 已經見唔到希望
放完負繼續返去send cv

保險不了

文科係好難揾，加油，仲有下禮拜

Same here bro
You are not alone

諗下自己有咩做得唔好 之後再試過啦

k11 or start up

佢同我講係今星期

佢哋in csv?

咩department?
不過唔洗擔心住 應該仲忙緊interview 加油

Csv

有冇人k11有offer

連phone in 都無

JD係寫research IFRS
同埋佢個Job ad係另外開

多謝你
我唔算文科啦
只係之前對自己太冇自信好多啱嘅工都唔敢報

共勉之

成日覺得自己好垃圾同好廢
希望齊齊有offer

phone in已經係一星期前嘅事 會唔會已經請埋人

雖然我冇報aia 但我哋嘅情況好似

多謝你呀清 已經搵工搵到好想喊

佢同你講幾時有消息

幾年唔做下pt,intern?

有無人知dynasty culture production 係咩公司
伏唔伏？

有返parttime 但唔係intern
year 2有次搵工個陣畀人串
之後就覺得自己真係好垃圾
覺得人地冇必要請我 就冇點主動搵
我真係成舊垃圾

加油

pt title好D做下admin都冇問題吖咩公司會串人lol

啲垃圾clerk 嚟
費時講太多啦 我都唔太記得邊間啦
不過總之不嬲都係啲冇咩自信嘅人所以就咁
不過就算真係完全冇intern 我都仲有summer course讀下嘅

Aia 就算唔係賣保險個朵都臭咗啦

叫你去賣保險

ching tg傾下intern？

Same 文科撚真係好難搵，得政府啱做但又無offer

想問下巴打講既summer course姐係咩？係你間學校既？
因為之前都有聽fd講過冇intern可以搵下啲course讀 不過我上網搵好似搵唔到啲咩

見你係政府intern post都有出現過
唉7月第二個星期都黎緊啦，咩消息咩interview 都無日日做緊廢青，好撚沮喪

係呀 大學個啲
不過另外仲有唔同course讀嘅
語言呀 programming course都有
你真係冇intern都可以讀下依啲有用嘅skills
如果想要virtual course 可以上coursera mooc依啲睇下

offer會嚟搵我哋㗎啦

希望係咁

我已經不斷apply了

想問多個蠢問題咁如果我喺virtual course上關於finance既course 係冇得寫落cv架可？cv少樣野好似好輸蝕咁

我都係無論係pt定intern咩都apply但完全無回音

可以寫下嘅 不過最好有cert先寫啦 如果唔係寫完啲人問你但又冇proof就

明啦！唔該哂你巴打

晏就忍唔住打左去問hr
佢話仲未傾

ching我都等咗好耐 不過我唔係報aia

?

求下你下個禮拜有interview 再有offer

屌 好憎做accounting工
點解accounting呢個標籤咁難搣走

利申：accounting major

Summer

any news from welab operations intern?

冇消息

2020政府intern討論區（11）

政府intern開左新post

有冇youth square 消息？

我置頂

感謝

希望你收到offer

大家咁話

same，由3月開始報到依家，in過兩間都冇offer，可能in得唔好，依家喺屋企學緊coursera嘅python，讀完會有cert，下年報intern起碼可以搵多啲唔同intern，ching唔好咁快放棄，我六月尾都繼續周圍send cv，下星期仲有間細公司俾我in，應該最後機會了。如果都冇就搵下啲part time intern同assistant，我都有keep住搵呢啲。

岩岩收到call問仲有冇興趣 叫補交d資料

咩department?

Venue service

係咪都係叫你文件先？

下星期interview加油呀，我都係差唔多3月開始搵，不過個陣個cv柒，幾個月先得一個interview,執返靚之後即刻多返，到而家有6個倒，不過我份人比較自卑唔係好識sell自己，所以好難stand out
我尋日都仲有見到唔少job ads，我諗下星期應該都會仲有啲6 weeks既報既

完了吧....

星期六都做嘢

請問係in左咩department

多謝你，你都照繼續報啦，我見jobsdb都有唔少新intern po，唔好放棄任何機會，依家競爭可能冇之前兩三個月咁大，有機會入到啲細firm做下。始終一個位都閒閒地百幾二百人apply，唔好咁灰，俾啲自信，就算翻到九月中定尾都冇所謂㗎，反正下個sem都應該繼續online learning

想問下最後國泰eng/it有冇onboard定取消咗

完了吧 如無意外

點解星期六日唔洗做野！！！
又要等兩日
想快d 返工做奴工呀 比interview offer 我啦
interview god
offer god

由搵工開始好憎星期六日同假期

有冇人聽過Dynamic Capital Investment

但疫情唔係好返少少，點會繼續online learning啊？

4 weeks/6 weeks?

取消左

我間u已經講咗會繼續online learning，唔知其他會唔會

4 weeks

想問吓大家而家想搵non paid intern
有冇建議有咩大/中公司會易d收

Both cancel?

絲打係7月/8月個轉?

我係8月啊

姐佢有可能已經打哂比6 weeks嗰啲人

想問下EY Assurance係咪已經派晒offer

我收到了

咩dept啊

排外姐

唔洗咁上心 唔好做錯野 就得

Marketing

知唔知Theatrical service有冇人收到

啱啱又收到封reject email

聽日interview，希望成功有offer

祝大家都有得in同offer

係又點 唔係又點
冇intern的都是垃圾

屌！！！！！

六四ching你嘅和記application 有冇update？

無啦 星期六日

留個tg？

你留我加你

好

其實有無暑期工可以番

書展part time請人未幫人問

請緊，有fd請咗，返之前要聽talk

大伏嚟唔好做
聽聞個founder自己同人講話呢班intern係免費勞工
望下佢哋ig 咁多intern一個男仔都冇已經知呢間嘢有問題

phone in咗和記嘅人有冇收到offer？

Gros

錯post

who will join

你諗住之後報返上U?
如果係嘅話你最緊要justify到點解你會gap year 同埋你到底點善用gap依段時間
返唔返intern唔係必要 但會比較common同多嘢吹啲咁

返一份啱你之後想讀嘅科嘅intern會幫到你好多，無論拎offer定係你之後讀上去

撳錯post

唔驚又俾人拜？

Poly logistic top up 好似收3.3

Nwd 出曬offer?

負等於冇offer？

返Intern都要恰尻女仔真係好仆街

部分subsidiary 應該仲出緊interview

EY仲出緊email叫人填supporting documents，唔係已經on board左啦咩

有冇ocbc今日第一日番工 想搵同事

返緊，好悶

因為政府口頭話比offer，於是reject大公司，點知政府最後個關好似唔批
勁想喊⋯⋯

有無人返緊好無聊？

咩原因？

幾時有offer

好似啫 好似會照批俾你 船到橋頭自然直Good Luck Ching

啟勝出左offer未

都7月 仲會唔會有intern收人
我send左4個ev全部無回音 依家開始睇下仲有無

等四個咁少？
好搏

無計 好多nternship同讀個科好似完全唔關事

返到剩係moon連登

個個都返intern/pt得我冇

做緊份工悶到pk
希望d intern有消息啦

前日啱啱先見完

你有冇野做？我側面個intern有野做，但我冇，兩個都係今日返，又吾好意思問佢地，一陣嫌我煩

佢入下data，但起碼有野做

又係我地幾個

喺廁所瞓撚咗

我都係呀

冇
最多做半個鐘抖1個鐘

屌我office個廁所好撚污糟
要行去隔籬個mall先有個乾淨啲嘅

人工包埋你洗廁所

仲有我呀

我私人出糧請你返去

高過熱血公民？

Aia intern去唔去in好
幫fd問

你個西九未有offer?

nope

肯定係數sell保險

In都無

有冇人係已經收到welab operations intern offer?
如果有可唔可以講聲等我死心

想問係咩position 等緊aia

Intern 市價係幾錢人工？

你扮工係做啲咩？

我都係等緊死心

問左，未出

我唔敢同我熱爭人用

你點問法 email?

ching 你幾時同點樣問？
佢有冇話幾時會出？

之前in嗰陣佢原本話上星期就會出

No

平時扮工睇咩多？想睇片但太誇張

我都係聽到上星期出

連登
你開條片然後縮喺個角落睇咪得

有無人聽日第一日番工

有冇ey marketing update

番緊

上次我填完就無news 唔好太大 期望

我填完連assessment都無比我做

唔想再做廢青啦

Intern又無parttime又搵唔到點撚算呀

hihi

連apply臨時工都冇回音

但係佢冇工返 係咪應該照去

我都唔知佢in咩

咪

你咩department

之前識人做aia internal audit intern
個office勁撚靚

Same已經咩工都apply，連戲院pt、派傳單、商場helper、cashier都apply埋，都係無回音

我叫佢in咗先佢應該唔係做audit

me too, 有D想自殺，每份interveiw都全力以赴，準備逾十小時，但見咗十次都冇回音，有時唔知自己係咪太樣衰定係自己講嘢真係咁差，唉，灰心到食嘢都食唔落

絕撚望
學緊programming燒下時間

自己明明有目標 諗到第日想做啲咩行業 不斷去apply相關既intern 有面試但都冇offer 唔想賴其他野啦 可能真係自己太廢 個種想向住目標進發但現實迫你原地踏步既感覺真係好撚sad

I know that feel, 好似自己乜都掌控唔到，近排sad到喊咗出嚟，一來擔心將來做唔返相關嘅行業，二來好似當人哋揾到，自己又冇，好似自己跟唔上咁，覺得自己好差，好似發臭嘅鞋，送比人也冇人想要

我都係咁 我喊過幾次

逆神

Me too, ching, 當每一次都比人reject,就覺得自己好差, 就算幾努力prepare interview都好似改變唔到

連interview都少 已經嫌棄自己到覺得自己係地底泥

由十二月揾到七月，巳經很累了，很想解脱

我fail都好 覆我email同我講啦 唔好冇回音 又係你叫ready好啲嘢嘅 fail都係打句嘢姐

同科gpa低過我都有offer
有陣時係到諗自己interview skill係咪真係咁差

比Kuehne & Nagel Reject

Any news from boc summer intern

我明呀

連reject letter都收唔到

我都好灰成日係到諗點解人地得自己唔得，又會不停咁諗到底自己邊度做得唔好唉，愈諗就愈頹廢不過都唔好咁易放棄呀加油

砌吓模型hea吓時間但最重要係無錢

當見到自己份intern人地有曬offer但自己無嘅時候真係好撚sad

Adecco interview伏唔伏？

我都係咁諗不過都知道自己真係好驚intern，又唔presentable 點同人爭

有冇apply youth square finance 嘅ching收到電話

我係覺得自己冇乜運

個friend今日返新世界

話intern勁多怪人

呢樣真

youth square唔係出咗offer咩？

開唔開新post

1001